（龍門打手）龍門春雞套餐

雞夠嫩滑又夠味
薯角夠脆
仲送樽仔奶茶 又香又滑

價錢$138 一隻+$10跟飯 （而家$77.7半隻/買嘢+$1換購）

評分：10/10

總結：又平又好食 最重要係冇屎冇尿更加冇精液

P.S. :聽日試埋龍門嘅盤菜

渣家軍

睇落OK

巴打用咩電話影

我都食左春雞
肉係幾滑

換換部電話好

渣狗精液蛋

又迫害

iPhone 7

食落都ok

渣狗精液蛋x4

Agger

試技

樽仔奶茶定堂飲奶茶好飲d

沙門氏菌

沙門氏菌指數： 10/10

睇落唔錯

樽仔

食落都唔錯

精液指數： 10/10

原來11月出左樽仔奶茶，我依家先知

唔加埋咖喱汁？

你個鏡頭係咪有萬年污跡

加咗芝士汁

無精fail

鏡頭裂左

沙門氏菌指數：10/10

Push

你個名

堂飲飲樽仔會唔會犯賤

唔會啦

識食一定食芝士汁
咖哩汁我覺得好一般（唔知係咪沙田店特別差定係龍門所有分店咖喱汁都一般）

係咖哩汁真係麻麻 我食開尖沙咀

做乜咁口臭

未起你底都記得你係5毛/渣家軍，果然冇記錯

吞左精液蛋

我反而鐘意咖哩汁
好撚正wor好香
芝士汁太傑

Btw我發現個menu有bug

個鏡頭油撚到

UST蝻啞狗就返去食Jollibee啦

沙門氏精液蛋都唔識
依加啲小朋友真係未屙過

有種矇矓美

食咗屎坑肉

其實有冇人解釋下點解五毛會同渣家軍會一齊屌龍門

留名佢有AC

冇錢換電話

仲可能要洗胃

SE W800i

可能廚房搞芝士汁搞得唔勻
我試過一次個芝士仲有d芝士粉既感覺，不過大部份時間都ok

我自己就未試過 可能好彩

終於等到你出春雞食評

張生成日係fb講

其實芝士汁好難整
個質地應該真係咁傑
除非係加曬cream好似意粉屋果d咁
只係我個人唔太好

龍衛兵報到
想食了

過兩日寫埋盤菜食評

佢好似落double 份量

我本身少用fb
通常有渣狗7事我先會上fb睇

去啦 真心正

兩人分享餐果set好食勁抵食

咁你都係成日上呀

龍門好似無開mewe

得一個人食唔到

留名老闆睇到

我都有食盤菜但唔識寫食評

留名

等老闆開

以前好似係
而加應該係法國大廚調過？
不過我係自己咀賤比較鐘意食creamy d果隻芝士汁

打包返屋企食

張老闆開mewe啦
我block 鳩左fb十世冇玩啦

咁可以試吓佢個 卡邦尼汁

其實我都係鐘意食creamy芝士汁，不過double份量我都ok

你又啱

留名老闆開

其實形容下啲味道就可以 又唔係交assignment 唔怕啦

大佬一睇d 飯就知fail 喎。。。
多水得滯，爛爛地喎

我兩種都中意

春g係幾撚好味

其他就麻麻，不過d白汁焗飯幾正

打手死全家

相機問題

米芝連menu 同常餐的確唔錯

我些牙下相等啦等你出

支持老闆開mewe

我叫Lihkg 支那人就是國恥

到時一定tag你

唉，見到龍門送盆菜做晒善事fb都係得幾百like
渣狗抽下水，「收到禮物，好開心」就成萬like

公平咩

我係南F

我係支D

世界就係咁唔公平

條友仲要係扮黃

點解d圖咁蒙

30蚊隻春雞 賣150

虛榮心遊戲姐
睇下marco出事，渣狗又真係幫佢咩
成班傻仔圍爐
得談笑

鏡頭爛咗

唔重要啦
唔係fb多like就得既
成萬人like但冇人去食有撚柒用咩

唔洗租 燈油火蠟

代表新鮮出爐
又熱又香

諗起豆皮佬畀人問點解唔請Marco

佢好似有買like

渣狗燒賣餐.gif

雖然新鮮出爐係冇錯 不過咁濛係因為鏡頭爛咗

佢黃到金，但係係發錢寒個種黃，諗到佢其實唔係真心為肥佬黎開心都幾恐怖

#和勇不分$38

食開屎果班

佢前國際警察協會香港分會榮譽會長嚟 點會黃啊

後台成個100毛
又食埋gphone人血
大把c9禁like啦

我就唔想攻擊like佢既同路人
可能只係佢地未醒/唔知咩事

但比離地價食d垃圾就好打極有限

唔通一百毛工作就係幫手派like？

push

條友個食相真心核突

唔出奇

Thx

先利申之前我比左好多機會龍門
但味道都毫無長進

但慢慢見佢開始進步 開始多左正皮
搵日試下比多次機會龍門先

渣狗試過一次都唔洗再試
一個字 難食
兩個字 好撚貴

推！

渣狗太識MKT

狗也不屌

就算真係試多次龍門都唔岩食
都唔好幫襯渣9住
渣9有改變先再考慮幫唔幫襯啦

而家真心進步咗好多 推常餐或者焗飯

有冇外賣

Thx hi ching

佢點改都唔會幫襯
藍店想洗白？

係一百毛識唔係佢

有

渣狗唔識嫁
幾次公關災難都係靠100毛解決

仲有日日屌客

負評個D食開屎？

都夠啦
老老實實各有各做
咪撚係度成日抽鳩人水
你食黃絲幾多人血饅頭無人理你

洗唔洗訂?

想知

點影成咁

屌你老母龍門

唔洗

唔洗訂

爛咗嘅鏡頭

責任全在龍門

25號叫返個先

真 等睇人渣哥又出招
腸粉套餐$138

大渣波春雞 $1380💛

我叫定盆菜食兩日

誓與同舟人共行

#同舟人誓掠水🙏

渣粉紅

搞到我以為你屋企火燭先咁大煙

其實渣狗搞龍門嘅原因本身都好莫名奇妙

常餐尖沙咀試過
比起之前食另一間龍門係個榨菜辣D,入味D

呢個ok

叫我？

尖沙咀一向質素最好

多謝支持💛

都唔明佢個腦諗咩既

博士呢啲咁高水平嘅人 我哋呢啲凡夫俗子點會明呀

鏡頭好似搽咗精液咁

佢個d係高級哲學

哲學博士啊嘛

巴打有白內障定老花

你點知的

嘢食睇落ok

好撚貴呀屌你老母死打手
學生平d 得唔得呀

而家可以買任何嘢+$1可以換購

食個餐 $68
加1蚊有半隻雞咁樣?

係

南亞仔我想見下你 同你係尖沙咀龍門個廁所度屌屁眼

ok?

屁咩眼
屎眼呀
字都用錯

未見過有南亞仔入茶記
反而鬼佬有見過

我成日食茶記

Need pin?

pin：
旁聽要人！
希望大家唔好忘記我地講過 手足唔係condom
佢哋上庭，我地旁聽都已經係一種支持
亦都希望大家勿忘初衷
SAVE12HKYOUTH
光復香港 香港獨立！

Done

唔該樓主😙

Welcome

你部電話食左tg?

推

你真係南亞人

有冇考慮換部電話先？

冇錢

睇相以為係10幾年前影落

有浴室效果

下次試吓用I pad 影

其實好似有得維修鏡頭

其實想換 不過一直睇唔啱

聽日食

真係好好食
仲要係168 蚊個餐加左1蚊

$168 二人餐？

係阿
本身我地想要一個蘑菇飯加春雞餐
個姐姐係咁叫我地嗌二人餐加一蚊要春雞
169 蚊食到仆街

佢啲嘢已經大份 有冇打包？

呢d先係相黎架嘛

平安夜晚陪我食龍門

想問下幾點至幾點有二人餐

而家應該午市開始有

㩒多咗粒膠

好奇一問關沙門氏菌咩事

好心張生就比多少少錢你依個龍門打手 影張相都影到好似幾十年前咁

你影到咁好心你咪撚貼出來啦

你個鏡頭矇到以為附近有tg

常見於生雞蛋

個形容好好笑

Thx 樓豬
渣狗有無回應過呢個問題

冇

盆菜呢

有渣家軍召喚你喎

痴撚線，龍門最新餐單正撚到癲 (唔幫襯唔係人)！！！

龍門盤菜大伏
又貴份量又少
湯底又重味精
狗也不屌

今年wor

等陣去攞

我前幾日試咗
全家一致負皮
你可以試吓

利申 我地訂個隻係4人988

我今日試二人

2020。聖誕節他們尚未回來